想問下琴晚中環俾車撞人仕情況

有無人知佢咩情況？

推